「突發」台灣手足被打！［2］

🔴台灣流亡手足冒死爆料🔴

「與理同暴」- 一個近日由台灣周世倫導演「暴民」團隊主導的新組織，宣稱將會助流亡手足在台創業，卻置手足於危險之中⚠️
❗️各位課金前請慎重考慮❗️
❗️請關注各在台手足安全❗️

🔺圍毆意見不合的手足，至角膜受傷、視力受損身體及頭部多處受傷

🔺威脅手足如做出對他們團隊聲譽有影響的動作，會找黑社會對付手足🔺

🔺安排手足於記者會上除罩露面分享，為求宣傳罔顧手足安全。

🔺聲稱助手足創業，卻未有任何具體詳情，卻呼籲大家支持 (課金？)

「暴民」團隊過去頗有公信力，更邀請Gphone , 王宗堯等為其宣傳。 但最新「與理同暴」的計劃目的成疑，請大家自行判斷，慎重課金。

汁：

人物：
周世倫：一個創立《暴民》組織既台灣人聲稱幫手足
實際暫時唔清楚
與理同暴：一班打手足既手足
X手足：被打既受害手足

1. 6月一個由《暴民》周世倫和台灣手足成立的組織《與理同暴》，傳出裏面既手足因意見不合發生打人事件，打人者是兩個大齡手足（卡比獸&道友），受害者是X手足，X手足指被打經過，周世倫和其他手足有幫手擋 意見不合有傳是因為X手足反對大齡手足審查剪走嘉賓王宗堯分享中提及保護傘的內容

2. 第二日612，《與理同暴》和《暴民》在立法院舉行手足家書展記者會，台灣手足oversea答應其他手足和周世倫邀請去幫手，但全程受到大齡手足和他們的同黨敵視，oversea感到人生威脅，向周世倫求助，周世倫答應後只顧着招呼傳媒記者 大齡手足上台分享，周世倫容許他們扯下面罩露面，莫視手足安全

3. 大齡手足借了《與理同暴》裏面既手足錢，數目很大。台灣手足圈內瘋傳暴力打人事件，大齡手足威脅X手足和其他看不過眼的手足承諾不追究打人事件才會還錢，今日仍然沒有還錢。大齡手足又不斷公開X手足身份，和找機會尋仇再打X手足。《暴民》周世倫對打人事件和後來大齡手足不還錢、威脅、公開手足等等，都沒有處理，繼續幫助大齡手足，推出「自由之地」籌款計劃。

4. 訪問問題《蘋果日報》 7月大齡手足在蘋果日報訪問亂講東西，埋怨台灣NGO不想幫助，不再聯絡年紀大的手足，怪台灣支援機構拒絕幫助帶埋老婆仔女的他們，又聲稱直至得到《暴民》周世倫幫助才安頓。 但台灣NGO一直幫助台灣手足取得合法留台資格和每月生活費。訪問惹起好多台灣人對在台手足失望 4.28 – 4.43 4.50 – 5.00

5. 火鍋店問題
大齡手足埋怨在台灣無法找到工作，想開火鍋店幫自己，幫之後黎台灣既手足，又話想成立社企組織幫手足自力更生

點有錢開火鍋店? 他們還要是扯下面罩零安全意識，又打手足，又借手足錢唔還，仲話幫手足

6.07 – 6.34

Sourse：

近日國安法來臨，香港亂七八糟，留底有留底的，離開有離開的。而小編想講台灣手足一直都比香港更亂。在6月時候台灣手足更做出驚人事件，《與理同暴》和《暴民》組織裏面既手足因爲利益和因保護傘問題引起爭執，甚至出現打台灣手足、威脅手足人生安全、散播假消息，食人血和借錢唔還等...
事件嚴重到發生至7月還是甚少人去關注和了解事件
小編借用今次平台，希望可以更多人關注今次台灣手足事件，因為現階段事件非常嚴重！感謝各位手足！

By：

與你同暴 打人事件 懶人包連結：

投稿請至: @hongkongerintheworld_bot

周世倫明顯就唔知點解我地要話佢
依家你地私怨好 公家仇都好
係周世倫處理手法問題

第一 早係上年就已經有叫手足返港情況

第二 就算手足自願露面 都唔應該比佢咁做 呢個唔係自由 係會害到好多手足

第三 打人事件去到打人咁大件事 無可能冷處理 關fb pg更加不明所以

唔係做左好多好事就可以抵壞事
正如某個聲稱照顧好多香港手足既網紅 張珮歆
佢有冇啲真係做左既好事我唔知
但佢令到手足差啲訓街過年的確事實
重要係手足一直跟進 最後經由其他人救援
唔係呢個手足就on99訓街咁過年

如果係香港 手足做左過份既事我地一樣唔會冷處理
打人事件絕對唔係小事 會令其他在台手足恐慌 唔係一句保護手足大哂
更何況佢係涉嫌打人者？

在此本青盧呼籲所有家長
永久停止幫助周世倫同佢既暴民組織
直至事件水落石出再決定是否支援

08/07/2020 S寶

汁：

Tui

「與你同暴」呢個名巳經好有問題🤨

即係個周導都係無保護好手足

而內鬥係香港人自己打自己？就咁睇個大齡應該係啲仆街仔嚟

點解我仲係睇到好亂

站立二人是打人者

簡單講 周導 本身由打人事件發生後 表示 了解一下發生咩事 居中調停

但幾日過去左 就話 呢D事唔好再燒到佢 唔好影響到佢

其實 周世倫既問題 唔算大

已經清楚咗好多
可能一次過太多

內訌，建議手足唔好覺得香港依邊幫到乜
你最好搵。。。台灣嘅政團，同政府人物幫
民間組織，好難盡信，最少佢地都好無力

吓? 佢自己唔諗既咩？

做乜要咁聽話？

周世倫出咗名大話連篇

你班友仲要痴埋去係咪無腦？

信隻台狗都唔信香港人自己人？

打人既係台灣人定香港人

可唔可以寫得清楚D?

屌你啦

台灣班狗個撚個都話識政府人, 最後咪又係講大話

台灣政團咪又係成撚日借你過橋

信台狗都唔信香港自己人

香港中佬打香港後生

仲同手足割蓆

會唔會抗暴
痴撚線名

ok
清晰多咗
不如將呢個po掟俾蘋果
再fact check下內容

點解借錢先？

有無借據先？

咪逐D逐D比囉, 仲乜一次比一大舊條友咁ON？

咪即刻開名割蓆囉

流亡圈集體割佢蓆, 佢食屎都得

咁究竟張珮歆做咗乜嘢「令到手足差啲訓街過年」呢？

屌你寫嘢可唔可以寫得清清楚楚,

1999咁做乜嘢？

Oversea 好似自己都有問題架

根本就狗咬狗骨

咁就唔好寫台灣手足，攪到亂哂龍

其實Oversea定Overseas?

我從來都話,

去得台灣嗰班, 都係能力比較低下

無論寫嘢, 定講嘢, 都完全係1999

樓主放出黎個ig

呢個真 早果啲事實證明好多狗屎垃圾

當然都有好多真手足

台灣嗰班真係好難搞

個表達能力, 真係完全唔能夠令人理解佢地搞緊乜

前因後果, 來龍去脈

完全係一頭霧水

打完, 都唔知為乜打

推

我見tg個饅頭channel 都po咗好多台灣嘢出嚟
有人人知個奀仔旅行團又係咩組織黎

汁：

開咗朵，蘋果有訪問，個兩條友怪怪哋

尋日真係唔好意思！！所以都即刻叫台灣手足再寫過

毛

兩個中佬搞乜野呀

推一推

叫自己做暴民.............

推到多啲人睇

Push

毛你個西咩

根本經歷長既都知間唔時有撚樣搞搞陣

睇到好混亂
仲有，什麼｢暴民｣、「與理同暴」，點會自己改d咁嘅名？似係黨媒抹黑、醜化手足專用。。。

推
多謝關注

根本就好撚鬼

Push.

之前有耳聞 但係一直都冇咁詳盡嘅時間線
推左先睇

與理同暴
暴民
一聽都知有問題
你地重黐埋去

樓主
你執下個post 改好個標題
再去tg 吹雞
推上熱門並唔難

但係件事真係圈內搞唔掂?

將件事擺上連登有好亦有壞

多謝極速巴關注

標題係手足提供，多謝意見

多謝手足關注事件

點睇似個中齡手足問題
台灣人無幫處理私怨就屌到人咁
班人連篤件中齡手足出來都唔夠膽

真係好亂 唔好以為分曬point人地就睇得明

在台手足係香港人定台灣人？

係香港人打香港人定台灣人打香港人？

中年手足又係咩人？ 講到呢到開埋佢名喇
又要屌又要驚

小妹負責饅頭青爐 有乜野 我盡量答
對於台灣事情 我都搜集左好耐資料

你好，多謝幫忙

有人問 先再講啦
唔問我推下Po就算

回答返一開始個問題
奀仔旅行團係乜

1.奀仔 係一個 自稱為助學Fb（已摺）
由一個香港人 帶動一群家長成立
主要涉獵在台香港手足

2.其中既豐功偉蹟
佢有一排 稱為（廚房佬團隊）
佢一手促成左 廚房佬去台灣煮左個雞煲
拉埋家長團 去左台灣一轉 家長N仔女 黎左次 龍門式飯局

3.奀仔原先兩邊都識 都Support
自打人事件發生後

周世倫曾插手調停 後對外公開表示唔插手過問
（但佢幫緊 打人果邊果兩位 自稱中佬手足——其中一位仲自攜家眷 暫時一家三口就黎生第4個）

後奀仔介入 因為佢又係兩邊都有交情
結果係 佢都令兩邊傾唔埋

因為兩個大種乞衣（打人方）
借過（被打手足）錢

奀仔曾咁樣講過：
不如佢地還返果D錢比你地 成件事就兩清啦
至於公道既野 一切等我（奀仔） 黎左台灣先講啦🙂

都係果句 有野 再問 我再答

推
多謝解答